老老實實咪再鳩叫香港獨立

始於五大訴求 終於五大訴求
一開始唔係因為香港獨立而聚一班人出黎
你咁樣做等同騎劫成場運動 騎劫示威者本質

唔好講咩兄弟爬山既廢話 兄弟爬山係各有各做
唔係比你改變成場運動既本質

獨唔獨立根本係之後既事 而家5大訴求影都無撚埋正係鳩叫獨立 我獨你老母咩

唔該大家理性少少

嘩, 樓豬走先, 我頂住

要解決你地口中既五大訴求根本只有獨立一途,仲諗住可以向共匪乞討自由?屌你老母戇撚鳩傻閪左膠

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裡開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

唔嗌港獨邊有人接受五大訴求？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

唔係話唔要獨立，但要理直氣壯
五大訴求，要雙普選係共識
所以當雙普選，呢個香港移交前中共開既承諾，彈票既話就可以名正言順要求獨立
宜家都只係官媒開聲者
希望大家叫獨立既時候講清楚係中共反口在先

BTW, 其實當宜家大部份人都覺得要開獨立調查，我地應該開始吹奏要雙普選

Avenger4美隊都願意為左贏放低身段講hail hydra
點解港獨撚唔可以將呢樣野擺埋一邊先

我唔係反對你地港獨 但而家對準訴求先係重點

[跪地幫忙置頂] 成立獨立調查委員會，香港人將會輸得一敗塗地。想贏返香港，請花一分鍾時間入黎睇！

樓主睇完有冇新見解？

先集中五大訴求, 爭取雙普選
一步都未成功, 就打港獨旗號, 踩住大陸禁忌
係完全唔理大局行為, 為左香港, 港獨反共派收下聲
1. 徹底撤回逃犯條例

2. 撤回612暴動定性

3. 必不追究反送中抗爭者

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件

5. 全面落實雙真普選